招Sp

有意pm

男嘅得唔得

得,不過你要做零囝

PMED

我1你0 ok??

正
啪啪

不了

你又要?

🙋🏻‍♂️

呢個仲係咪討論區？

5p刀系討論區牙ching